點解公民黨唔派啲重量級既人搶返果席?

公民黨基本上年年都穩勝冇輸過
咁耐以黎就賣專業, 包裝 MARKETING滿分, 但心入面都係賣港
淨係識講口, 永不賣身
但香港人最BUY呢樣野
12年郭家麒一人7萬票
16年五區候選人都當選, 陳淑莊竟然險勝王維基
楊岳橋呢啲人都一年贏兩次
講真天琦好過佢啦
公民黨余若薇, 陳家洛出黎選既
建制實輸硬

你又知飯民想贏?

呢個就算啦

次次補選都俾公文袋呃多9萬8, 對其他黨唔公平掛

余若薇正職起碼一球一個月，使貪9萬8?

2年貨仔，點會請得郁班大狀，醫生，飛機司

重點係，佢自己的收入仲大份，入立法會整臭個朶影響仲大

同意如果余若薇選九西基本贏硬

人地講政治倫理呀

小麗老母特登入工黨就係將個位傳俾人哥

派邊個都好過李卓人啦
個朵仲臭過佢師傳共匪華

小麗老母入工黨真係on99

問題係小麗入專業黨實比人笑到臉黃

陳家洛同吳藹儀出嚟選
隨時可以攞番啲本土派票
起碼教主唔會屌柒李卓人咁屌佢哋先

分餅仔遊戲掛，下下都公民黨贏其他細黨唔gur

睇過笑傲江湖未
根本成個公民黨係岳不群扮哂君子
睇下楊岳橋講野成個乸型就知
依家劉小麗受千夫所指
呢舊豬頭骨根本冇人想食
大黨廢事做臭自己個朵
依家睇住本土自決派末落 大黨最開心

泛民所謂政治倫理只係分臧明遊戲
香港民主WFC

成班大狀隨時移民都得， 洗同你係個區慢慢本土咩

有少少風骨既吳藹儀神早走佬啦
遠離政治之地啊
淨低既都係留戀權力既政客
香港仲有險可守

呢幾個正宗訓喺度選都贏

公民黨都好過仁可基哥啦

根本唔想羸

好彩今次輸左唔使激嬲共產黨